Q50 定 Levorg?

價錢差唔多
Q50 副引擎正d
不過levorg又尾大d
不過兩架都冷門
唔知維修價點
二揀一大家會點揀？

偈算小事,
Q50用7AT, Levorg用CVT
Q50係後驅, Levorg係四驅
你問我就Q50, 仲要係加少少(其實唔少)上3.0版

最衰香港冇入AWD版Q50/Q60

其實cvt有咩獲氣？好似幾負評

唔係鑊氣, 事實上Subaru副CVT仲算係做得比較好
但係你架車既動力會因為CVT而封印
尤其係起步同定速狀態想再加速, NA都可以有類似Turbo Lag既感覺

明白
如果聽日去試哂兩架再諗諗
會唔會比sales西面

試完一定買咁洗乜試

Q50內籠足料好多
樣又靚仔

兩架我都諗過, 但 levorg真係唔太夠力, 又唔入 2.0 版.....
可以考慮埋架 qx30
q50內籠唔錯的, 馬力都幾好, 依個價冇對手了, 韓國車都唔得...

Q50幾時轉款？有冇消息？

暫時冇乜風,
不過呢一代(Skyline V37)係2014出, 大改款應該唔遠

Q50清貨先大平賣
轉咗款肯定唔係依個價

無咁快.... 日本講過至快要 2021/22

係.....復活節果時24萬有找

如果我見到真係會買，完全係4年以上2手歐洲車價錢，仲要籠靚又舒服

有咁平咩?

呢2架我會買Levorg﹐個樣靚，空間有，係衰用CVT但subaru CVT算係業界最好架喇

Q50 唔係唔好，但架車細左啲，揸過一次架車隔音好差，下面個mon嚴重 lag機

overall 2 架都抵屌特別係Q50

下? Q50 內籠比 320i / is300 / a4 / c200 都大喎.....

Q50 應該今年大轉款喎，所以先大平賣
Q50 即日本Nissan Skyline, 上去日本官網有寫今年有all new Skyline

小心啲
日本啲用字 換個泵把都可能叫All new

最快 2021

咁依家Q50 個價勁抵喎Benz 2.0t engine

Infiniti自己有副新嘅可變壓縮比偈，好明顯副Benz偈先係次級貨

Q50 個時邊有Infiniti 個副2.0 VCT
用得VCT 既都好貴啦，你望下QX50
講真。呢個價位q50 有Benz 2.0t 仲想點

係.. Benz 偈 210hp p夠用 la